八核vs八核,AMD R7 3700X vs INTEL i9-9900K

殘體網, 大家參考下

4ghz?
咁做乜要買intel

咁嘅價 做乜買 intel

板太貴

不如熄埋啲core測啦

做乜兩粒唔超盡嚟測

不如降頻用1Ghz測單核啦

不如用內顯測pc mark amd連訊號都出唔到

用4Ghz黎測咁撚鳩
正常人買粒u唔係想研究佢用一個頻率下邊個架構勁 係想要粒u好用就得

amd 打手post